[PC/PS4][FFXIV] 為4.0更新奮鬥! Final Fantasy XIV Gameplay 頻道

細佬係回鍋玩家，一年前因為某d 原因刪左帳 ，而家番泥由零開始重新體驗依個咁特別嘅世界! 而家正喺度為4.0 Stormblood 更新努力!
細佬心諗，既然重頭黎過，不如借依個機會同巴打們分享下依個世界 (我絕對吾會同巴打們講介紹新朋友會有獎勵...)

希望巴打們會中意睇！

希望巴打們會中意睇！

支持

多謝巴打支持! 歡迎巴打任何時候同其他人分享ga!

更新左101教室，歡迎分享!

更新左節日活動支線，希望大家中意!

留名遲D回鍋睇

多謝巴打支持!

支持巴打！你上次打到去邊停左？

岩岩先發現有呢個post

多謝支持！ 上次打到啟動篇三層 (savage mode) 啱啱入左固定團冇耐就走左

多謝巴打咁留意細佬個post

多謝巴打支持！
最近比較忙，出吾到片，敬請原諒

我係咪中左伏?
我今日岩岩係Steam到買左FFXIV個package, 裝完Game之後係個Game Browser同US, EU 網站都登記唔到個Square Enix Account, 彈左Error Code: i2501出黎~ 網上見唔少香港人都中過招! 想問下有無巴打知道解決方法? 唔係開個Account都要用VPN??

可以過去FF14 POST度睇下

Sorry 啊巴打咁遲先回覆你, 巴打你而家玩到未? 未嘅話巴打你有冇set 番個詳細住址? 真係吾得嘅話以試下用其他network service provider 嘅WIFI set account。 因為用Navigatar 好似係開吾到account。